[反擊]暴政令我不想消費

你以為林奠開記者會俾你睇？佢對你哋係who fucking cares 嘅態度呀，佢嘅對象係中小企同只關心經濟嘅港豬
目的在消耗人氣，我覺得佢記者會幾成功
咪俾佢spin
例子
官黑勾結屯元天722自我宵禁，商户叫苦連天
新城市暴警降臨商户落閘
806北角福建幫陰霾 商户提早落閘

醒下啦

自10連推

10

推

9

8

好

7

6

冇錯 香港人加油

5

4

可以試下
暴政令我不想消費哩個方向

機場既朋友 宣傳下

3

2

1

Push

推
何止不想消費，想移民添啊個社會官警黑勾結

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有30,831個簽名（9 Aug 2019 at 19:18）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

再10連推

不如主動幫襯撐學生/運動嘅小店

認真 呢兩個月除咗食嘅 乜都無買過！！！

入黎幫手
連儂場!進!化!

不能夠代表人民的政府，令我不想消費

Gear

[經濟戰] 中共林鄭最怕香港信貸評級下跌

元朗唔好再去消費

幫就一定幫，咪俾林奠入示威者數
極無恥

文宣一定要做野，要貼爆連儂牆反駁係林鄭唔回應訴求同警黑合作先搞到經濟下滑，林鄭嘅講法係推卸責任，誣衊示威者

無錯

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
儲錢去旅行, 投資歐美
都唔好係香港燒肺

劏房波話香港經濟轉差
咁香港人要儲錢來應對

香港好多黑社會可能會打劫銀行
但係警察又怕左黑社會掉頭走喎
所以最好開埋外國離岸銀行戶口, 放D錢入去儲, 咁就安心啦

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
養成理財好習慣

大家幫手係Facebook, twitter, tg wts group 做文宣

幫手正皮. 推到熱門

入過嚟嘅一人同我貼10張

more

推 連儂貼滿文宣！

將經濟問題推番上美中貿易戰
本地嚟講就係黑警同黑社會問題

push

突破同溫層
打飛機無L 用

啱 突破同溫層，拉攏民心 天琦教落嫁

我意思係整多啲等大家 share 出去俾長輩轉發出去

突破同溫層，咪俾佢spin

咪係
出街咁多黑社會 警又唔做嘢 點消費

巴打認同，
要推出連儂牆先有用 俾接觸唔到嘅受眾
加油 兄弟爬山

認真，無心情消費

仲可以有兩個方面反駁：
1. 中美貿戰先係經濟下滑主因
2. 如果冇真普選，下個特首都會係林鄭呢類賣港賊，有真普選嘅話政府就會以民為本，第時大家齊齊食大茶飯

因為暴政所以我罷買

方向正確，香港一切經濟民生困境，都係777強推逃犯條例引起，唔係示威引致，而係引致抗議及不穩的777暴政；
香港法律無777所謂「壽終正寢」，777蔑視法治。

中美貿易太遠，港豬太短視，不用大道理
俾啲最貼身嘅佢哋有共嗚先
貿易戰留返俾中産豬，target 咗基層普羅大眾先
林奠推卸責任

大家亦可以講呢一連串嘅示威都係林鄭賣港，強推送中條例，而且種種政策離地而導致，林鄭係經濟下滑嘅罪魁禍首

巴打可唔可以整正體仔版

大家一定要做文宣貼爆連儂牆

五大訴求缺一不可

暴政令我不想消費

整咗俾你，同我出去貼20張

除左日常生活必需品，基本上0消費

文宣新方向

林奠開記者會呃9市民
佢係罪𣁽

突破同溫層

警黑治港不消費

黑社會橫行
我唔想使錢

下一步 可以點做

推有用post

轉發保平安

【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！

最好加埋自己人排隊買恆香老婆餅

推呀

777 日日唱衰香港，令我唔想消費。

不想不消费籃絲店，不如每次行街都派行街指南。

民間記者會要講！

推 主動出擊

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫權、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

pish

警黑勾結令我覺得呢個社會不安穩

不消費

覺得係好事，平時啲sales西口西面，到3日去行下街，幾好服務呀

同樣感受

有同事年底結婚諗住上車既都hold住左

push

push

喱個真

p u s h

將本身已經下滑緊的經濟，全推在示威者身上，為求讓自己翻盤，你係唔係人嚟嘅？

除左罷買
都要繼續令自由行 同 大陸團黎唔到香港幫d商佬補血
黎個雙鬼拍門

Perfect!!

林鄭令我唔想消費

英雄想變樂瞳

對住個咁嘅政府真係唔想消費， 連股票都想放撚晒去

可以試下

貼落連儂牆

thanks!

同我去貼10張

示威者振興經濟

呢句口號好好

正

lm

儲錢緊要
消費不了

10/10

幫推

揾王維基同有罷市嘅中小企去民間記者會 抗衡商界一言堂 拆共產黨嘅統一戰線 有冇得諗?

支持

我要儲錢
我要提現
我要美金

基本上已經停哂所有消費

Gogogo

真相

比催淚彈嚇到唔敢出街

擬定903中學生大罷課討論

推 事實也

新嘢自衛

連儂牆
要突破同溫層

突破同溫層先算真支持
連儂牆

突破同溫層
連儂牆

政府唔回應市民，市民唔開心冇興致，咪唔想消費囉

搶攻廢老group

經濟好時都冇撚受過惠
一車車錢送上大陸
有錢唔關我地事
跌個少少又入哂我地數

Good

快d搞返個罷買月餅challenge

得喎

up

推
罷消費
8/9-11 可以入機場涼冷氣和理非

呢個掂

邊個仆街負皮

仲有係度鳩吹出老解
次次吹完個市就跌

聽日大埔/機場見

有道理
只有政府無能同黑社會令我唔想消費

PUSH

貼連儂

聽日荃灣唔洗開舖

後日北角宵禁